gundam嚟講 00算係數一數二啦掛

人設 機設靚 世界觀合理
故事完整 要表達既意思都有清淅表達到 一開波講個三部曲 去到尾真係有做到
人物應死則死 唔似孤兒咁特登整到冚家剷
唔拖戲
人物性格唔倒模

不服來辯

仲有音樂好聽 聲優陣容強大

00世界觀最正

SEED 萬歲

重有水島精二呢

GN粒子

我覺得武士道死得有啲多餘

認同00都算係數一數二
不過我覺得最好都係0079到馬反個段時間最好

我都覺 第二季個武士道似係想加入日本文化而加

SEED> SEED D > W > OO

重睇緊
10年前既gundam都咁正

傻那

果個時期果d 都係戰略味好濃
新果d 無雙黎

第一季00 唔差

想當年大把人屌啲機樣衰，成隻彈珠人咁

寄居蟹

機設當年行得前丫嘛

時間證明一切

同一個斬殺鏡頭可以出幾次,邊有00咁正

劇場版個d真心over左

銀河騎士啲衛人都係用00機做base

劇場版果批就真係唔掂

不知幾撚型
尤其係電池個部

00部主角機靚，seed就好多都好靚
整體覺得seed好過00少少，衰係爆seed個位
seed係seed既天下
00係爐既天下

我是高達

Seed淨係m-1比人劈開一半個鏡頭都唔知用左幾多次

認真?
感覺冇咩地方似

認真 作者自己講
如果抄到十成似仲唔比人屌上天花板

作畫靚 故事背景唔差
但硬係冇乜動力重睇

00成個系列都ok, 淨係劇場版打外星人唔係咁好睇

仲有作畫都好靚

唔鍾意劇場版，第二季反而比較接受

00真係冇得頂 但係下一部AGE就真係…

一般啦
間唔中都有崩

重睇左十幾次 season 1肥仔機比地球連合軍圍到逼住爆甲果度好正

主天使型到喊
中近距離皇者
結局唔係夾硬寫佢中馬筒大絕，哈雷同亞雷合體應該用個鉗都清到場

近十年都無乜高達掂 唔近ova

同鐵血比鐵血作畫倒退左幾十年

Lock on 死得好
但搵咩兄弟復活真係on99

要搵錢

高達界dark knight

四個入面最勁一定係電池 . 將部豆腐機玩到散打王咁

故事後期仲講到EXIA係反高達戰入面最重要嘅角色,因為佢有實體劍可以穿透GN力場 , 其實主天個盾鉗仲大威脅性 如果唔係佢ON9咁早用出嚟打卒一定會有意想不到嘅結果

個人反而中意打外星人個part
高達黎講又創新
個幾部機又勁到hi hi

Exia真係好撚靚

英雄式死法 睇到眼濕濕

即將來臨既對話係同外星人對話我灰撚左

有咩問題 我覺得幾正路

d人成日吹uc 但我睇0079同zz睇到當笑片咁睇

強行洗白熊仔

我完全冇諗過係外星人

比人革連

BTW 有冇人睇過00外傳？

哦呢嘩 gunman!

呢個post開係00一出嗰時
肯定比人屌到反艇

第二季鋪曬路係外星人啦
人類勢力統一曬
邪惡軸心清走曬
唔打外星生物根本冇嘢打

我認我弱智 估唔到

佢話要統一人類思想真係好勁

其實高達fans根本唔會相信真係會打外星生物

駁唔到

巴打識嘢 識親啲人都話主天廢

Astraea

反射與思考嘅融合

Mr.武士道

首TW好正 前幾日先拎返出黎loop

Agger

其實我都係 當年
覺得佢個樣太反傳統

叫我?

洛奧

邊個係電池？

哈老爺 佢 season 2 鑊鑊都係幫部艦開 trans am

根本on9

agger

唔打外星人點收伏筆

第二季d戲份比曬lockoff真係

拖爛～衫！

琴日先重睇完

完全唔似喎ching

竟然冇UC廚

最型係第2季一開始部Repair

件斗篷

第二人格重新合體，個下all back 正到傻，但出場無耐就退場真係

冰封左四十年岩岩醒返, 有冇人講下LOCK OFF點黎?
印象中LOCK ON得個妹?

楊過exia

所有主角機都超中意 特別係00Q 真係型到裂

00真心唔錯

鐵血真心垃圾 亂鳩咁殺角色 但對劇情無幫助 想整到好慘情，但事實係一堆人死得好on9，死於編劇嘅on9之下

劇場版個bgm加埋一堆2打6搏命打外星人好熱血，金毛仔急剎開炮掃射，毒撚自爆，武士道幫主角開路

細佬第一季掃墓出過場幾秒

第一季已經有出場
Lcokon拜山果陣
死果陣都有up佢名

個下當年睇到起雞皮屌你老母轉個頭就比人收左皮

真係好慘 突登被人寫廢

第一季好睇啲，起碼果時gn-x可以打贏天人啲機，四部機能力都平衡啲。第二季合左o-raiser之後一部00屈曬。

大家鐘意lock off呀劉定哈雷超兵
lock off正皮
all back負皮

以前d gif去晒邊？

機設一般啦，上面有SEED型到爆，下面有AGE頂住，咩都靚。

鵝尼話根gum

up mud 9 ar

唔計劇場版就神
計埋就膠

不過我唔like lockon 孖生兄弟條橋, 太tvb

根本有心寫佢中地圖炮，如果佢無傷加唔知瑪莉坐gnx入面應該可以清到場

而家見到電池既圖都有把謎之聲

瑪莉！

少年!

當年睇Hero姐既惡搞00系列真係好正

洛奧之死已經屈晒機
而家睇返都眼濕濕

哈囉返到艦果下

0083

第一季就神
第二季已經走下坡

沙慈本身條伏筆諗住佢可以發揮得好啲
點知原來只係揸飛機合體on99完全無作為

明明第一季尾係天人開始唔夠打
但第二季00一出又屈到落尾, 機體強度設定完全失衡

第二季功力連第一季一半水準都無
更加唔好提ova呢套高達之恥

喺我角度睇機設最靚係exia r1 >00Q>lockoff劇場版>電池劇場版（隻紅眼型撚到 )>武士道劇場版>dynames>all

OO第一季俾人爆艦個分鏡個seed一樣，唔同嘅係seed有freedom救，OO就真係爆左##

每個星期睇完一話gundam00，再睇返嗰一話嘅惡搞
真係笑撚死

Mr武士道真係型到核爆
竟想打發我走，那麼我就讓你的眼裡只有我！看我盟友為MASUERAO準備的奧義！TRANS-AM！！！

打外星係人地一早由一開始已經鋪好哂既野, 頭兩季做既野都係為左劇場版
呢三部曲先係00成個整體你接受唔到都冇計
同埋唔講動畫講現實你唔係唔信成個宇宙淨係得地球人咁巴閉呀話

學下咩係ova咩係劇場版先啦

好撚中二

Seed系列我覺得只有seed destiny飛鳥真打自由最型
好似打大佬咁 到而家都好鍾意呢幕
不過都係00好睇d
seed爛尾

打外星人個評價真係好兩極
好多人到依家都完全唔接受
但其實真係得打外星人先發揮到00個中心思想

每次都講裸體聊天室

明明兩個人格合埋一齊分分鐘仲勁過剎那
第二季做電池仲慘

我覺得好似做season2嘅預告時
個d搞笑片有講過下外星人

gundam W 路過

好撚sad

I love you
I trust you

00r 真係好撚型 配埋trans am 量子化 太屈機

要吹奏00唔係問題
但係拎seed出黎墊底真係....

同seed比覺得好睇
係因為seed太廢姐

seed+destiny根本係愛情漫畫

第二季爛既程度拉低埋成套00 絕對唔會係樓主所講既數一數二
冇事做, 王留美, 釘宮, 電池好多角色變哂做路人
超級系00r, 敵人點on9法hero姐惡搞都講哂
最重要係主題話就話互相理解, 但個劇情真心見唔到點樣互相理解/ 由互相理解推動劇情
一講起00就一定有人話互相理解, 因為剎那把口成日咁講丫麻,
但佢成個第二季做既野大多數時間就係打打打打, 開咁多次聊天室有冇一次真係溝通完之後停戰/解開心結?
印象中剩係得熊仔同艦長呢d二打六 仲要開解佢地後係對推進主線黎講係無所用
總括就係講人就哂左第一季d角色, 講機就失衡, 講劇情就眼高手低
第一季點好睇都好00都係唔可以成為"數一數二"既高達

機設頂級
劇情算頭五位
畫質又好

第一季啲細路唔識欣賞
水島第二季咪發悔氣
好彩係成個00都叫保持到完整

第二季d自爆機械人gaga膠撚到仆街wo

長期倚賴VEDA 打得贏我地至奇

佢第二季最型咪最尾果集夾爆人地果下
雖然下一秒就比李瘋子秒咗

絕對認同

shit係基拉嘅天下

係將W去除偶像劇原素之後既昇華版

殺那: 比你秒左個boss我打咩
呢個又係一個將第一季鋪落黎既靚野攞黎抆屎既例子
超兵復活絕對係一個高潮同成為主角方一個好強既戰力既一個存在
明明用得好可能成為逆轉既關鍵
但個劇本就係諗唔到點運用佢 結果拎佢去打兵守艦同秒左個冇veda幫既垃圾
然後就因為唔可以搶主角風頭既原因就格梗秒左佢

只限第一季

Age system 遇強越強 太無敵⋯

咁嘅世界我先唔想要

半部機一打二嗰下先型

斗蓬exia 同 00q

二代最正常

第一季好睇,第二季同劇場版垃圾
剩係睇到一堆BEAM閃來閃去

00機設唔算突出
始終都係比seed差埂d

劇情都係seed令人深刻d

但00喺製作真係比較用心，唔似seed咁不斷複製擊殺鏡頭

Gundam 00 咁就十年

第2部亞洲人一出番黎仲要係獨臂刀真係型到仆街
睇到毛管棟

我就係高達!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

不能同意更多 10年了

Seed>>>>>00

我到而家都解唔到點解最終戰用複製人，真係駁唔到

每個唔係插00嘅reply 都有一個負皮

冇記錯既話00/雙爐既呢個科技係創立人黑盒留低既科技
2nd第一集一開頭已經講係超越現今高達既存在
呢架機體特別強並唔係無中生有
同埋個時天人殘兵敗將吊命mode，仲係上集4子既實力點同有veda同成個地球資源backup變革者打
剎那佢地幾集就要見人地一架新型機

月經
最鍾意係exia r2打0 gundam果幕

第二季頭部爛exia 岀場咁有型以為佢開無雙 點知俾人幾下打到仆街

十年了
都係得剎那機有mg

似打爛仔交

其實係咪想突顯三代機同四代機個性能差距

計型exia>>>>>>>>>00

緊係啦 第一季尾敵機已經同天人同lv/過埋天人

鐘意00既都係小朋友

知你鐘意seed d 啦 好型

最終戰高達打拳頭交先正
下下都開槍開炮就唔好睇

我心目中永遠都係阿斯蘭ge 神盾bb

比你發現左

第一季神
第二季有少少跌watt
劇場版我接受到喎
成套嘢一路都係統一人類做好準備for外星生物

第一季黎計，機動暗殺者都可以同 00 一戰
00 勁係個第二季水準keep到

主要係電池勁，唔係部機勁
如果比提子揸，第一季被boss打傷之後一定挑唔到熊叔同瑪莉

反射同思考既結合

你係巴尼陣亡紀念日之後開咁既 post ?

阿雷路亞同瑪莉呢pairJ死我

第一季阿利路亞最正
殺自己同類
用鉗殺卒仔
反射同思考既融合

Turn a 世界第一

00 真係好睇

我大個之後好小可追得哂一套動畫

00 係唯一一套引到我睇 我仲睇得哂

敢講剎那唔變純種，一定係四子之中最勁
大家都揸flag的話，最少同武士道55波

當年笑到仆街嘅惡搞

第一季真係好正 由壓倒性到比55波

第二季 勁趕客

劇場版 外星人我接受到 整體都OK

成套最失敗係佢出場嗰集，都唔知做乜撚嘢

00我印像最深都係對濕鳩情侶，次次見親都想一巴星落去

其他三子班原設計師過哂擋，笨大冇版權出
所以以後都唔會等到 MG

原來係咁

S1正
S2開始屈雙爐同主角威能
少左好多戰術
成套計同期魯魯修正D
一直高質 但收視好似00一半都無

SEED 先係
無SEED 今日都未必有高達睇

00 fans

屌 咁不如講埋元祖高達吖笨

咁算
買hg了

又係啲執着於統稱動畫定卡通呢類傻仔

俾你威返次囉師兄

個陣高達頽到嘔
係SEED帶返起個熱潮

好鍾意睇敵方ace用普通機打主角機
武士道用overflag純靠技術打天人嗰幕j死人

Flag真係好撚型

夜神月渣高達

三大勢力啲配角幾有趣
武士道之外
俄熊
AEU不死鳥都好正

人革連啲機真係好柒 係個靶咁

你諗下人革連係現實嘅邊啲國家
就會覺得個設計方針好寫實

我都覺得混吉

個時揸flag咪幾靚
轉咗新機不倫不類

須佐幾撚型喎
你咪當佢係裝左太陽爐既flag囉

無人講d囡囡好j

根本就係gn flag嘅後繼機 只係哈姆太郎信錯邪教先遷就佢要求改裝到成個武士咁

00皇小姐最正

出年會出一個complete BD boxset
有哂一二季同4k 劇場版，諗住買
btw有冇人知00會唔會再出新作？

做艦長一定要有奶

劇場版lock off部機有無出模型？
一直覺得幾型
好似淨係見過劇場版剎那部時光機有模型

hg有

好睇到想買1/60 Scale PG Gundam Exia (Lighting Model), 但好撚貴

00真係正 每一個角色都有佢既故事同成

劇場版只係補完每個角色既結局 同大圍結局

第一季到第二季所做嘅野全部都係為左劇場版同外星人溝通，由天人制止戰爭到機體資料外洩完全係個伏筆。為嘅就係希望人類可以全體對抗天人，達到合作團結，以gn爐科技去對抗外星人互相理解，但最後個計劃比李瘋子利用左，變左人類某一方陣營獨大，完全團結唔到，成班原本攞黎打外星人嘅量產型比李瘋子攞去自殺式攻擊天人玩自爆，最後人類因為唔互相理解自私自利只為自己得番黎嘅結果，就係劇場版死曬角色同士兵。咁大個伏筆咁獨一無二嘅劇情佢唔係第一邊個係。

我鐘意G gundam多啲 著緊身衣

無人鐘意傭兵大叔？
夠晒癲 機體技術完勝天人
同驚爆危機個九龍好似

超兵一號

計TV
數一係Z
數二會係0079
佢起碼要數到三四

俄佬型d

兩公婆可以玩4P

有無h漫

諗起俄佬生左個智障仔
純技術黎講 傭兵大叔先最犀利

淨計第1季係既,第2季為賣模型而出
劇情亂鳩咁黎

話時話SEED劇場版講得仲早過00
係咪已經無左?

魔劍夠話劇場版啦
影呢？

到時黎個總集篇

咁就10年

仲記得唔知10定11年聖誕節嗰日出劇場版隻碟喺電腦前面mon左成日等資源然後睇到もう何も怖くない見熊仔死真係喊左出嚟

機設好型
但完全唔似gundam
記得當初一出嗰陣好多人接受唔到心口粒波
話似彈珠人

就咁睇相 企喺度

同in action差好遠 加埋第一戰個屈機氣氛真係

原本100分
有套戲即刻變75
武士道死得咁7

雷霆戰線 。
不過電影級別,不知比唔比得

第一季就係

第一季係正

講到seed 同 seed d 既畫面重複真係笑左笑
淨係基拉用自由高達飛出去開大
彈個mon出黎鎖定目標都不下十次
次次一出場就咁鎖人射 仲要次次都爆個幾部

Btw有冇巴打覺得如果基拉個時認真打
（自由打脈衝）
真冇可能贏到
個人認為如果基拉認真打要害真死左十世 基拉放水比佢打 打爆左仲成個傻系咁自high

舊嘅唔鬼新嘅唔嚟，舊Freedom 已經咁勁Lock幾Lock 爆一堆，唔整爛佢，邊有藉口換新機

都十幾年啦
仲係有你呢類人

近年既機設 00個樣真係數一數二
Age 同 鐵血個樣真係唔吸引

仲有
創戰者高達變左模型

彈珠人高達

第一季lock on去拜山已經有細佬

傻仔那變做變革者之後基本上係碾壓其餘三子
電池兩公婆四個人格一齊就有可能有得玩下

細個追seed
睇op望住拉克絲同卡嘉蓮對波fing黎fing去都咪話唔過癮

劇情唔講，兼用卡呢樣野真係睇到屌鬼 慳皮到

睇到00之後覺得seed真係垃圾，搵老襯到

作畫認第二 冇人認第一
08嘅年份 18都比唔上咁濟

兼用卡真係會睇到審美疲勞
Seed都算destiny 都用埋,仲要一模一樣
搞到啲戰鬥畫面好似打機咁
明明動畫做到好似廣播劇咁

結果引爆最大個問題
就係劇本衰
口口聲聲話要對抗命運,
但個個都係靠父幹主宰世界

SEED 未用流星號都OK
SEED D 成套

唔同UC比就係

Freedom同sf直頭改少少畫面

細個睇獅人鳳或者美少女戰士就話啫，始終技術成本未得，屌你2000年代仲整兼用卡

睇完0083先再講
人地仲舊

seed d 先係神作
咁多人把口屌都係可以唔棄坑
玩具商品又好賣
你估咁易做到

但你唔可以否認係seed救咗高達

點解叫電慈 ？

因為係得機設叫做好睇啲

因為佢喺第二季基本上淨係幫隻艦開拖爛衫
同粒電冇乜分別

多鳩餘 人地兩套嘢就係講緊seed同爐 唔係佢地天下咁係乜嘅天下

咪係
真係唔知佢地有無認真睇過
由第一季已經講為同未知物種對話先進行變革
統一人體意志

SEED D 打後既GUNDAM全部都冇點睇。

00睇過第一集，就算撚數，唔吸引。
AGE ON99
GUNDAM BUILD 又玩具化
UNICORN既畫風唔岩我。
鐵血睇到三日月坐上GUNDAM就冇睇。

SEED 萬歲

唔知仲有冇多啲劇情講 ELS QAN [T] ，呢部野好撚創新

所以話Seed、Seed Destiny只係為左睇囡囡同J聲優而已

第一季超正，好多深刻劇情
天人做人民公敵，各國搏晒老命打佢地
Overflag戰隊超型，冇事做斬斷高達手
到最後出gn-x打返天人轉頭

但第二季真係麻麻，冇咩特色
冇事做真係冇事好做

劇場版我係覺得唔夠好，講同外星人理解依方面
超時空要塞比較出色

所以我都懶得貼張腰斬圖出黎

有無人記得s1果個白髮教授咪話發現左D秘密

話天人目的根本唔係想杜絕戰爭,而係.....佢未講完就比人殺撚左

咁到底佢果句而係......係指乜? 而係想同外星人溝通? 咁就要殺左佢?

應該發現木星有ELS

由Metal Build 出左咁多部00作品可以得知，00啲機體設定係精神既

哈雷 同lockon s2最後打個場真係好型
劇場版熊仔自爆配首歌都睇到眼濕濕

除冷衫!

換下色加下裝置

劇場版幾好喎 用第二個文明黎交代溝通既重要性
機設又型 係武士道死得有啲多餘

ELS嘅出現係早過光頭佬嘅預計

當年除左好中意exia之外，仲出奇地好鐘意武士道
特別係佢部GNflag，睇高達咁耐都未試過咁中意一部ms
粗制搏部爐入機拉條電管，直出粗碌激光劍，同exia格劍，型到癡撚左線
果集都唔知J左幾多百次

有主天mg直接變形我即科水

細佬條女（紫髮女）爆炸死果下，加埋首清唱既I love you I trust you,真係眼淺d都頂唔順

如果唔係lockon盲咗一隻眼佢死咗啦
佢係現實世界果d完全冇人性冇血性既尊崇暴力痴線佬，好似古惑仔入面既烏鴉/耀揚或者現實世界既希特拉毛澤東

當超越左愛 就會變成恨

同00R打果陣，唔係因為剎那聽到條女唱歌 佢已經死左第2次 不過劇情既鋪排佢一定要死係Lock on(細佬) 手上

當年比人笑彈珠人

btw gnx 我最愛

駕駛時切勿分心

屌 exia果陣已經有機會殺到
放水俾佢走間接造成lockon死

確實不錯

但鐵血係魔劍既天下
黑衣人認第二

好有愛
EXIA岩先開完TRAN-AM佢就滿血出黎執雞
都要打到一齊爆

打外星人先合理 講到明係 破壞-->再生-->對話

我覺得如果將els設定到識講人話會合理好多

識人話就唔會有誤會開戰，咁剎那仲點開聊天室互相理解

第一二係0080同08ms

一直覺得 overflag同劇場版既brave 都好型

但大叔技術係全套00頭三走唔甩
呢套大部分人都係屈機體

0083 Zeta 0093完美屌打00

啱呀 伊奥利亞就係知suppose外星人唔識講人話 先會整太陽爐同twin drive出黎 最終目的係對話 唔係打仗

正常人類來講真係top3，武士道勁過佢
加堆剎那ribbons果堆就比下去

你唔覺得係突登做剎那做到佢咁勁咩

伊奧利亞原本計劃一開始靠天人用武力去根除戰爭
第二步就係促成人類變革
第三步就係即將到嚟嘅對話
劇場版片尾之後有幕係佢講明
「人類如果唔結束自己之間嘅紛爭
將來就算可以自由進出太空
都只會係將戰火擴展到宇宙」
所以佢發明咗大陽爐用嚟製造GN粒子
GN粒子本身係用嚟擴大人類意識

但事實上李瘋子喺開波冇耐就出嚟做攪屎棍
將個plan shift咗去自己稱王統治世界
變相推遲咗人類變革 而外星人亦早出嚟
結果外星人出嚟之前人類都未準備好可以對話
事實上係劇場版完咗之後都打咗前前後後50年
人類先迎來真正和平

三季同外傳都交代晒成個故事
係真係一環扣一環

始終故事嚟嘅
設定上變革者嘅能力係真係屈晒普通人甚至超兵機
而且傻仔那長期接觸高濃度GN粒子
個能力又再高啲
所以劇場版都有一幕提到
當越嚟越多人變革嗰陣
佢地同普通人嘅分別/差距就越嚟越大
雙方衝突亦可能加劇
而外傳都有講到
劇場版完咗之後
普通人同變革者前前後後打咗50年
中間去到雙方用Gadelaza互毆
之後先至和平返整隻皇李諾尼加號去探索宇宙

巴打
我有少少問題想問下
咁天人四子都係成闈接觸GN粒子架
點解佢地又未變變華者呢
所以我覺得剎那係純種變革者呢個位
一定有主角光環
第二係 我無睇小說呀
想問下Gadelaza係咩黎

另外三子都無用雙爐,雙爐粒子唔係x2咁少,佢用雙爐果陣仲要成日開拖爛衫

反而想知劇場版打完ELS~剎那返黎之間發生過d咩

主角群戰死晒? 打左50年,咁咩原因打到第50年就完? 唔想睇小說

係wor 唔記得左佢係用twin drive tim

第二季最後一集lockon部機爛晒，叫住開一秒Trans Am兜去後面射爆部敵機

仲有首trust you神插入

其實傻仔那本身都冇咁快變革到
係因為Twin Drive二次方粒子量佢先可以咁快變革
而且佢日日拖爛衫

S2剎那唔屈機先唔合理
一嚟進化左做變革者
二嚟00r超越左gundam

到宜家都仲覺得第一季 四部機可以合體

普通人同變革者打咗鑊甘嘅
中間天使有出過下場
但四子剩低嗰兩個冇提過發生咩事

首先bandai要有版權

天使係乜

睇00F

外傳邊到有得睇

0079都唔錯 zz真係笑片黎

有冇人可以講下00時間線 又F又I點樣分

你永遠等唔到，可以死咗條心

Exia VS GN FLAG
Exia R2 VS 0 Gundam

最尾都係互插
重複到

普通人用到 Gadelaza？

00P>00N>s1=00F>00V>s2=00I>00V戰記>劇場版=00I 2314

唔該曬

好似有個女主角定女角本身係蘿莉定正妹黎,跟住去到00唔知邊一本就變左個面目猙獰髮色都變埋既女人 如果唔係個角色名,真係認唔出

00 d歌都幾屈機, 首首都有晒畫面, 非常深刻..

外傳當佢黑歴史算
漫畫版故事同astray一樣打飛機打到失控

turn a機設走得好撚前，到而家我都接受唔到

條金毛痴線佬，炸爆條頸都死唔去

00I2314有提到可能係迫俘虜去用
或者靠超兵技術夾硬嚟

有 ELS版00 係到 仲需要互毆咩

反而覺得套電影令個series加好撚多分，啲伏筆係套電影全部收哂

唔係第二季先似咩
seravee背隻成個高達面

係咪624定你講緊外傳嘢

624 姊妹？
佢想殺死 624
一個樣但兩個角色嚟

第一季首Op 愈聽會愈好聽

大家整返首top1 bgm先

唔記得了,淨係知猙獰樣果陣係白髮

ELS版00去左ELS母星喎

但係我到而家都唔係好明木星周圍果4粒發光野係乜?

應該冇關係...

母雞又偷鮮奶

但好鍾意睇馮恩屠人

條女(シャル)係00P女主,同菲特老豆(ルイード)老母(マレーネ)係同一team人
之後三條友晌其中一次任務出事
ルイード同マレーネ死左
シャル重傷變左下面咁樣

因為呢單野天人先發現純種GN粒子有毒

好似其實都係因為傭兵大叔射傷佢令到啲粒子入到身體？定我記錯左

唔係呀嘛

係啲粒子令佢唔洗好似其他人咁中紅色GN粒子而死/潰爛

VEDA計過用紅GN粒子射傷佢,唔洗幾耐就玩完

點知雙爐粒子拖爛衫情況特殊所以無事

係佢啦,感覺上連性格都變埋

巴打可唔可以簡述下變身前同後既性格同結局

純種GN 粒子（綠色）係冇毒，斯洛尼紅GN先有毒？

Trans-am Burst嗰陣直頭連路易絲中嘅GN粒子毒都解埋
紅爐同綠爐只係差個TD blanket
有TD blanket啲GN粒子就唔會有毒
亦令到個爐成為半永動機
個爐唔難整
但個TD blanket難整 基本上只可以喺木星圈附近整
所以咁多年嚟天人只係得幾粒爐

咁橙爐係點？

S1有一幕有講過gn粒子濃度喺個背景度,有條color bar咁既野

應該係唔同濃度會產生出唔同色,N個紅爐谷埋就=橙

橙色唔係改造過既偽爐放架咩
好似無毒？

00真係好正，以戰止戰已經演繹得好好，再加上一開始，推到高達上神台，吊打各國機體，但後期安排得好好，唔係話你有高達就贏硬，最鐘意4子被圍剿個一幕

有無毒就唔知

懷疑GAY佬連偽爐有毒都可能唔知

橙爐相比紅爐加左filter
但照樣要充電

第一季正到

最早嘅偽爐係有毒
哈姆太郎同埋路易絲就係因為咁而做唔到再生治療
之後橙色GN粒子係冇毒
但依然要叉電

順帶一提金便座嘅金色GN粒子只係佢個人喜好tune做金色
但實際上同紅GN粒子冇分別

呢部野真係好撚柒

第二季夾硬整7阿佬
一開頭就話冇左哈佬
但黎到結局合返體威左一陣就比人秒
整做佢幫手削利瘋子血再幫剎那擋flag好好睇睇咁退場咪好
咁好嘅角色比佢整到咁

擋Fang先啱

00 Qan[T] 係咪已經屈機到無敵咁滯？

搭單問下有冇人知00 Qan[T] Full Saber MG 賣緊幾錢

垃撚圾俾mk小學雞睇就啱

左膠

第一季覺得哈姆太郎好型
堅持用Flag 同高達打 幫同伴報仇
第2季變左武士道on99 咁

第一集似富二代
第二集變左痴線基佬

第二集集集都有金句咁濟

蔬nan!

咁寫先係正路，有咩理由哈雷會避唔到幾個fang
兩個一齊挑李瘋子機，中間傻子那差啲死，哈雷理得佢死繼續衝去打，點知俾阿雷控制返部機再撞開00然後自己中彈退場再俾哈雷屌佢偽善者。成件事咪生動好多

三子絕對值得有多啲戲份

00之後果啲無再睇了

哈雷真係冇血性

哈雷應該同李瘋子有得打，最多64開

seed-d世界級

世界級糞作

seed未有自由前係幾高質
沙漠戰好撚正

double O 開反應爐果下

次次睇都想喊

Btw講起zeta真係好好睇，好似一怀醒完既紅酒咁，無論人物、背景定係劇情都係最豐富最令人回味。

其實根據伊歐里亞計劃天人部隊唔係應該第一季完就跟劇本消失？
點解去到第二季佢地仲會有基地同埋咁多資源人力開發backup
冇咗veda其實天人係點延續，李瘋子有心嘅可以通過veda追踪佢地將佢地連根拔起都得

冇記錯既話第一季尾天人disconnect 左 veda

08 萬歲

最理想應該係4子各自部機有損傷要合作打李瘋子
再比傻子那尾刀 成件事順眼好多
又可以提返4子部機各有特式嚟配合戰術

咁都打唔死紅毛

原定計劃一定有預天人，冇原版太陽爐點做裸聊
只不過佢預左有人叛變，預左trans arm 呢個技術，天人先仲有得玩

要谷00r 模型嘛，無計

第一季玩政治好撚神喎

其實00 Qan[T] 係咪無機體可以匹敵？ 外傳有冇提過呢部野？

標準答案 : turn A

咪正常人變左做痴女
之後要比veda老點左去天使做痴線佬後援
套野打飛機打到失哂控都冇追落去

諗諗下哈路耶係s1s2兩部機唔算好突出，射擊格鬥破壞力另外三部機包哂，只係有機動力+變形都可以玩到咁神 佢d打鬥好撚好J

劇場版隻6眼反而勁好撚多，有型又好好J

劇場版lockoff嗰部仲撚勁

李瘋子派親膠天人就有新DLC玩

因為冇咗提子 另外兩部高達都要重火力化去補番佢個位 所以劇場版先見到佢哋咁勁

DLC

四條友都癲

浮劍 (空間跳躍
浮剪
浮槍 (組合盾+炮
浮巨臂+腦波控機

Source:

唔好話模型，連 GK 都冇出過

依家睇返age都唔係太差

三代同堂嘅個idea其實好好
但d劇情真係嘔血

Age system...

有啲料Veda係唔知道
因為當初光頭佬冇放入Veda度
例如點樣製造TD blanket從而整個真爐
點樣整Twin Drive system
black box入面嘅拖爛衫呢啲
都係冇入到Veda
甚至一路都冇人/幾個人知有呢樣野
光頭佬都做咗唔少手腳去應付有人叛變

要對付GN field原本係除咗Exia之外重有部Virtue Physical
但Veda覺得Virtue Particle有用啲
所以對付有GN field機體嘅責任就落晒喺Exia度

聽你地咁講
光頭佬係咪成個gundam史入面最撚醒既人
佢連有人叛變都預計埋點拆

模擬戰20001999連勝

Exia 機師判變咪冚團剷？

Exia係對GN field用
唔代表佢叛變就會冚團剷
四子一齊叛變就真係冚團剷喇

成套野最BUG既唔係咩GN粒子,ELS,李瘋子,變革者

而係伊奧利亞

思想前衛過世人最少二百年，好難唔bug

佢發明到果D野我都覺得可能真係有機會做到,始終天才

但佢連有人會叛變,之後既對策都諗埋,真係

Veda 好似係得冇Trans-AM 同
原裝爐Veda 應該係有，應該係阿寶唔夠時間去木星整先搵流嘢頂住檔

Twin Drive 好似係列寧畀人爆頭先Send 畀天人，之後就自動喺Veda Del 咗，連埋Gundam Meister 資料一齊Del，好似係

列寧

Twin Drive 同 Trans-AM係同一時間send出去

咁光頭佬預計到有人叛變，搏cb真係佢既理念承繼人，再將trans am同twin driver system 交比cb
只可以話光頭佬依鋪買大細買岩左

但成個計劃真係好多巧合先成功到
由偽寶試機果陣唔殺刹那滅口，再安排剎那入cb
到傭兵開槍打刹那搞到粒子上腦
冇咁多因緣既人類一早比els滅絕

Trans-AM 到底係Send 個理論同埋啟動指令畀原爐黑盒，定係齋啟動指令，等天人自己摸索點應用落其他位(粒子儲存器)

而家想知假設李瘋子成功統治地球,ELS黎到果陣佢點打

個人覺得,Trans-AM係啓動指令,本身一早已存在於正版太陽爐內的功能

後期比教授同比利發現+研發紅爐都用到咁解

而Twin Drive就應該係send個理論,而個理論應該200年前仲未能夠做唔做得到,應該都係賭局黎

其實Twin Drive 可以2次方粒子量
Quad Drive 咪4次方

但係00Q都係得2個爐?

應該都係劇場版另一個純種既下場咁

玩撚完

個爐嘅設計係有
但點整最重要嘅TD blanket好似係得幾條友知
一代傳一代咁傳落去
Twin Drive同Trans Am一樣都係喺black box
本身已經喺GN Drive入面
Veda通知列寧嘅死訊就解鎖

天人嘅保密程度係高得好離譜

假設你有N個爐
每個爐生產嘅GN粒子爐係X
你就咁擺N個爐就只係得X*N粒子量
你用Twin Drive理論的話就可以去到 X^N 嘅粒子量
但係要咁多個爐同步係好撚難

between列寧係一早已經封埋Twin Drive嘅應用理論入Black Box
CB試過想喺部Plutone度用CB自創嘅Twin Drive理論但係fail咗

00Q係得兩個爐
但Quantum Burst嗰陣兩個爐會連埋
最後嘅粒子量係高過Twin Drive理論上嘅數值

我諗起以前hero姐都出過好多呢啲00 惡搞圖
超兵之所以被叫做電池君都係源自於hero姐

00 twin drive都已經完全超越理論值

舊根dum：成人向
新根dum：兒童向

多餘
根本除左劇場版OVA個D之外全部目標觀眾都係細路架啦

當年肥仔德識爆甲邊個估到

爆左甲係咪解放左，識整停附近啲機

審判系統

點解要爆甲先審判到

頂成九分鐘睇回帶

整動畫又冇心，劇情又咁廢
例如毀滅高達比人講點勁點勁，仲整左三四部出黎（唔係講緊有自由高達嗰幕）
命運嚟手就爆seed每隻三刀斬爆 啲毀滅就企定定喺度招都冇出過 我寧願佢放啲垃圾卒出黎比佢無雙仲講得過去

仲有最尾嗰集... 基拉同阿斯蘭炒左對面per
有冇人諗到點解咁都可以播出街

I love you I trust you

列寧

seed同destiny啲機真係好靚，如果唔係啲高達根本冇人鍾意呢套野

高達只承認UC 系列

其他入流嘅應該得返機動武鬥傳

武士道自爆真係好唔捨得

最鍾意正氣熊叔

熊仔正仆街

飛機仔第一季英姿

好鐘意佢第一季同劇場版部機

可惜無MG

Kyrios 型啲

00第二季開始咪無雙

好慘 咁樣輸 好想佢多d戲份

劇場版部機6隻眼真係好型

劇場版扣症成套野20分

主天係全00入面最型，高機動力克服火力距離武裝上嘅不足

哦呢話gundom打

四子三代機我都係鍾意電池>lockon>剎那>提子

主天唔係第一季個部咩？

提子果部係爆甲後先靚，其他係重口味d但又未到風車高達果種柒

差唔多柒架啦
不過部野打機幾勁

個組織名用日文拼音讀出黎又長又沉又中二
仲要集集loop幾百次煩到成套del左佢

肥德第一次爆甲嗰下冇用到審判
因為周圍啲機係人革聯嘅冇駁Veda
審判系統係對駁住Veda嘅機先有用

傻呢斯打佬咇型

我記得個尾音仲有個gu啊衰鬼

所以傭兵大叔咪唔叫全名叫"celestial唔識串"(咁上下意思)

傻呢斯打佬撚打啦!!

ソレスタル ビーイング
傻呢Su他Lu Bee 兒ng Gu
快速咁讀應該差唔多

個trial system係Aeolia計劃既1部分, 用黎剔除偏離計劃既所有25仔
00p入面有本身計劃搭載trial system既Gundam Plutone(審判女神)

但後尾冇正式裝到, 到約2307年gn004先正式搭載
正如提子成日講「你冇資格做gundam meister」,
係因為佢有權用trial system剝奪高達駕駛者既資格, (原理係強制解除佢地與veda聯繫)

至於點解要爆甲/分體, 有幾個原因
1/ 上代設計, 逃生用
提子既3部機體, 爆甲/分體=審判女神高達既逃生機, 保命用
厚甲/傀儡=保命手段, 逃走、做靶、轉移注意力、分散修害etc
雖然提子d機冇跟足逃生機個設計, 但敵役gnz-003/ 005/ 007有跟
2/ 犧牲機動性換火力
要夠大隻先可以將更多既電池放上身, 儲電, 加火力
冇左呢d電池, 機動性能上升, 但火力有減無增, 必須速戰速決
屬於背水1戰, or破斧沈舟既手段
3/ 唔可以長期開, 因為要連上veda最頂層既機密資料部分
要開trial system係要有veda授權, 獲得資格係innovator level7或以上
雖然李瘋子似乎高lv過提子, 但佢未去到最頂層係郁唔到提子
每次開trial system就會連上veda最頂層,
你可以當係開staff list出黎, 然後你有權直接削走人名
唔長開係因為保安問題, 正如唔會長期插實條匙係夾萬到

喺地球爆甲咪有排執

4/ 審判女神既象徵
正如裁判官點解要凹假髮or審判女神點解要蒙眼拎劍拎天秤,
象徵黎, 表示將要進行審判, 同時亦係警世
爆界/分體係儀式黎, 冇實際用途, 但有意義
你好少見Nadleeh or Seraphim 會直接出黎戰鬥,
佢地1旦出黎=冇需要戰鬥架, 因為你經已玩完了
因為Nadleeh or Seraphim唔係作戰用, 係對(連上veda既)高達專用
唔需要分勝負, 因為佢地出現=(連上veda既)高達就輸了

近排返睇發現啲角色成日都響人全朵好好笑

gnz系列係李瘋子用veda入面嘅高達資料特別係審判女神開發出嚟嘅 所以逃生機呢個概念亦都一脈相承 同提子嗰幾部可以話係兄弟機

其實一直想知二代肥仔個駕駛倉中係咪喺天使長高達定係佢腦波控分身

平時係seravee 分離嗰陣會移去seraphim

尾嗰幾集有Show 到個倉喺Seraphim 度入去

第二季唔明點解最後女提子會幫提子
純粹為左報復李瘋子出一啖氣?
最後女提子又有咩好處, 最後做veda既都係提子

如果個倉識轉位，咁個倉咪要 180 度轉？
唔會背住揸機掛？

個倉轉180度啫又唔洗咩高科技

我諗起背住坐巴士

要背背Seraphim 冇咁辛苦

但第一次用對throne好似就俾李瘋子反cup 踢出左veda?

細個果陣雖然都鍾意但真係睇唔明，見到呢個post好想睇返00

除左教授想講果句"天人根本唔係想杜絕戰爭,而係........"之外

其他野應該都解白晒

打座天嗰陣咪試過
同埋副甲唔係特別野
比三大國執到其實都冇用

當初唔係話Gundam d甲係好獨特?

肥仔d外甲係普通野?

劇場版第一次睇我係笑左出黎

咪E CARBON,炮果D佢自己拎番黎用,果陣咪比邊個執到把劍用黎打番EXIA

故事完整唔犯駁,00之後已經冇一套高達係正常
UC AGE G復爭議大
低能兒拎去餵狗都唔食

有埋粒子儲存器，GN Field Generator同埋啲武器

佢第二季集集都係度呀'瑪莉'
我依家一見到佢腦入面就即刻彈左'瑪莉'呢句野出黎

納多尼設定係逃生艙/核心戰機
咁由肥仔德爆出去嘅件都預左冇用架啦

後期有Gn-X 咪冇用，前期啲人都唔知Gn 粒子係乜

被個post搞到好想買隻主天使返嚟砌

原來呢度咁多電池/佢d機嘅fans
我以為自己係少數添

主天使型到核爆

冇錯, 因為李瘋子斷左提子&veda既連線
因為李瘋子(innovator黎講)高lv過提子,
假如天人公司boss係老野Aeolia, 咁提子會係team leader/manager,
咁李瘋子應該係department admin, 而且應該係人事部
*有權限"放人假"(並非剔除於staff list外), 即係強行斷線
*有權限指定某d人渣高達(eg自己手下&九龍大叔)
*冇權更改"提子係trial system唯1使用者", 因為係boss order

vs3兄妹果度, 說明正常情況下(連緊veda), Nadleeh出場=佢玩晒, 冇需要戰鬥

seraphim(小黑)係主機
個駕駛倉係大臉上方2角之間, 旋轉張凳連mon呢d好小事
而且可以remote小黑開trial system, 人唔使係入面

呢幕堅on9
2個innovator開trans-am架梗一野秒左令佢退場hea到爆
好彩之後總篇集補番佢一挑二分幾鐘先退場

當時佢部機完全處於下風, 連還擊都做唔到, 攻擊真係side氣
中槍摔地焉知非福, 提子最終目的都係入veda, 佢識走出黎冇戀戰經已唔錯

退場唔緊要但都唔係比人秒, 話哂係部機既最後一戰
佢之後都知衰係總篇集補番d畫面寫佢真係力戰至敗, 所以明顯係佢tv果時偷懶

講開又講, 呢個補完都算完咗夢. 之前一睇呢PART都係咁屌點解LOCKON唔開tran-am秒傭兵.
btw最後幾秒唔好睇

天人高達啲件好似會自爆/交畀天使去回收

好鐘意睇成班打7 打天人
屈性能屈電腦以暴易暴滿口仁義道德

鐵血的魔劍

咩三部曲

淨係搵到S1 總篇集

呢個post睇得到有幾多當年嘅小學生

利申覺得0083最好睇

0080

0079最好睇囉

我覺得馬反最好睇

war in the pocket 最好睇
雖然唔係富野做
之後Z 同元祖都係最頂級

整體黎講真係唔錯
但太中二同mk
可能要就翻啲小朋友觀眾
但係個人會比較鍾意宇宙世紀嘅故事

岩岩翻睇左一次00 劇場版，都係唔明點解D人會話劇場版唔掂

S1 停止紛爭>統一人類
S2 真正根治紛爭(A-LAW) > 人類革新 > 迎接即將來臨既對話
劇場版 對話來臨>人類進化>向外宇宙進發

跟本就係跟哂老野個PLAN，三部曲好完整

個人認為D討厭劇場版同UC廚一樣
接受唔到新野
強行定義"高達"依回事

可惜第二季無型過

都暗示過有外太空生命體
冇劇場版個故事反而唔完整

有齊s1s2, 有埋彈幕感覺上好似有人陪你睇咁氣氛唔錯

1齊 lockon...lockon....

自從當年睇左惡搞之後
到而家都覺得剎那係on9仔

電池第二季最型係初頭放監同埋最尾果集殺綠頭innovator

中後期成日為左buff主角而犧牲佢黎做砲灰
真係好肉酸

其實係電池冇咗另一邊人格真係廢咗一半武功
同埋對面變革者又有新機玩 又有a-laws 好多時真係靠00r救全家

非常抱歉，根据版权方要求，
您所在的地区无法观看本片 ~

最好睇都係z高達

瀏覽器裝unblock youku

其實佢真係
講開又講
第一季OP1入面有個好似電視姬嘅女人其實唔係電視姬
而係傻仔那心入面擬人化咗嘅Exia

睇到了 thanks

但係巴打條link係S2 第一集

我想睇下總集篇多左d咩

其實uc咪又係講到靈異超能力 點解有曬鋪排既外星人唔得

片下邊咪有s1全集+s2全集,

另外總集篇=? gundam00係得s1+s2+劇場版*1+漫畫*3(應該得咁多),
你search劇場版, 亦大把線上, 除左呢d得番漫畫00p、00f、00v

今日嘅我係超越阿修羅嘅男人

全集我有bd版,上面有巴打話總集篇多左d戰鬥畫面嘛

search過有SP01-02-03

不過就搵唔到線上看

因為你個留言我去睇返op1 點睇都係女主

講漏咗個時間
1:08到1:10嗰度嗰個唔係電視姬係Exia嚟

屌 真係㗎？毒到岀汁

點睇都係女主角
唔好咁痴線啦師兄

你睇真啲對眼同頭髮嘅顏色
我一開始都以為係電視姬

根本00完勝垃圾UC無限擴張世界觀

原本uc完左好耐, 不過fans死忠, 商家佬又賺唔到錢, 冇法啦

仲有啲op ed真係冇得輸

其實點解S1最尾唔回收番Kyrios？
比班友拎左部機研究只會增加對天人既威脅

第二季第三集有聯邦捉咗阿路耶嘅畫面，主天個太陽爐已經回收咗，無原裝爐無意思

成日覺得沙慈坐住部O-RAISER合左體之後背住部OO係咁打個感覺好恐怖

係 萬一避炮果時高達無中飛機中就玩完

因為分散戰鬥, 離艦太遠,
敵軍知瑪莉d腦量子剋阿利, 算係針對性攻擊, 亦有強敵熊叔跟身
最後阿利重傷, 機體活動不能, 唯有自動導航傳走gn drive(同提子1樣)

如果想問點解佢唔同gn drive1齊走..
佢人都爆晒缸, 支持唔到、訓低都正路

唔係變格者係聯邦拎返個爐比天人咩

gundam00 個故事真係幾完整, s1鋪排到s2+劇場版
而且凡係有lockon既劇份差唔多每幕都係經典

s1全>

s2全>

劇場版(720p)>

劇場版(720p, 後備)>

bilibili出現「地區限制」時,
可下載addon「unblock youku」或其他「unblock bilibili」相關

點解唔用ebb個網睇 支持吓巴打呀嘛

有無人搵到呢3個?

特別篇
VOL.1 CELESTIAL BEING （日本2009年10月27日發售）
VOL.2 END OF WORLD （日本2009年12月22日發售）
VOL.3 RETURN THE WORLD （日本2010年2月23日發售）

2308, after the battle against the UN Army ended, Allelujah ejected the unit's GN Drive before it came into the hands of the UN Army.

正確黎講係俾天人另1組織(外傳)執左, 再回傳俾天人(提子果隊)

有up到呢套咩...

search gundam淨係得Thunderbolt ova

有呀 早兩日我先係度睇
應該係第十頁

試下search 機動戰士

打瀝卡摩～

kyrios有比聯邦逆向工程學到嘢 主要係骨架結構同粒子制御部份
後嚟相關技術有應用落係Ahead度
Ahead就係因為中身結構太似高達所以先有一整塊外甲罩住 制御天線亦由gn-x嘅機身大x字簡化到做頭部下巴嘅v字

S1電池都膠膠地
人革聯知道條女遇到同類電池會失控都即刻整防護措施
電池呢邊可以咩都唔做 由得佢每次發羊吊完場

第08ms小隊先係最好既高達

想知多啲00七劍啲野
冇動畫真係好sad

佢好似話係00r之前嘅測試機，
但對00劇情完全冇大幫助，

換言之佢係咪只係無中生有，由作者整幾把野比佢就當另一個模型賣錢

鐵血孤兒仔屌打

拎住燒豬

ahead高達身真係唔知，有無設計圖睇睇

其實點解高達撚都唔願意承認
00劇場版係抄足Macross F

冇唱歌冇三角戀喎

劇場版內容同F最後開花畫面100%match

同外星生物溝通就係抄macross

咁你有無睇macross f先

我睇完TV版同劇場版都睇唔出喎
真係講似嘅就係外星生物係以整體意志嚟行動
對比人類擁有個體意志
但呢方面唔係macross f/ 高達孖蛋諗出嚟
再者
孖蛋喺2007年出嘅第一季已經鋪咗同外星生物對話呢條伏線
macross F係2008年先出喎

冇睇macross f, 除左打外星人有咩相似

下，你當獨角獸死架

係

無錯

第二季有一集李瘋子叫僱傭大叔去妮娜(揸座天使三型嗰個)間房檢查有冇某樣野，大叔check 完話冇，有冇人知『果樣野』係指咩?

p.s. 果集第一次射衛星炮

係我心目中CCA 永遠第一

印象冇呢段wo?

memento mori軌道炮主要係王留美俾$起,
當時佢係偷偷地俾左memento mori軌道炮既內部設計圖予天人
李瘋子可能想搵佢出賣自己證據? (但都唔使搵啦, 佢知左, 亦車左王留美1巴)

題外話, 呢套野好多角色都好扭曲, 王留美係其1
啊哥太蠢自己不得已要做當家, 想改變世界, 但更想仚球鏟,
呢頭出賣完天人, 轉個身又出賣李瘋子...
又勾結女提子出賣李瘋子, 又反被女提子勾結釘宮被出賣...
個劇情姆峰迴路轉, 但處理得唔錯, 癲得黎唔亂
s1個王留美討好好多 (可能係髮型問題) 但主要原因係s1佢痴埋去天人有著數,
直至s1中後段天人失勢又冇左veda佢就開始痴線

個段好似咪就係傭兵阿叔同釘宮相認
懷疑係李瘋子特登叫阿叔入去俾釘宮見到仇人,等佢加速對王留美起殺機

S1王留美定位係好似Zeta羅商會/AE社咁
做牆頭草抽政治水達到自己目的
去到S2成條政治線收左皮
變左單純出賣人同比人出賣既路人角色
最後不明不白咁中二病上身比釘宮搞掂埋

s1王留美真心正

你咁講不如叫人YouTube睇仲好啦
官方野緊係支持正版啦

咁果件野應該係veda座標, 李瘋子feel到女提子想玩野/賣友, 但未開始
女提子想玩野1定會經王留美轉交, 所以派9龍大叔去搵, 結果搵唔到(s2e10)
點知s2e19, 女提子先真正交張紙仔俾王留美, 係呢個時候釘宮叛變(應該係李瘋子order)
李瘋子隊瓜女提子, 釘宮隊瓜王留美(但紙子已交天人), 路易c隊瓜釘宮

釘宮1早知trinity係俾innovator出賣, s1果時innovator又斷veda又派爐又派國聯追殺佢地
殺機果度, 釘宮苟且偷生4年由s1開始就想仚innovator家產(包王留美)
佢只係等機會, 終於等到s2e15~17左右, 王留美俾圖紙天人, 拆左第1個軌道炮,
李瘋子派人追殺天人又俾王留美瘋狂報料+干預, 李瘋子嬲到爆炸
車左王留美1巴又串佢冇辦法成為innovator, 並計劃隊瓜女提子+王留美,
(當時王留美以為自己有機會變成innovator, aeolia計劃中李瘋子等innovade職責係輔助人類成為innovator, 但李瘋子話自己已超進化成innovator, 係神)
釘宮隸屬王留美, 所以釘宮必須叛變保命, 任務成功但被李瘋子出賣變棄子

咪係囉
正如uc撚唔承認百式抄曉

唔係無道理，不過叫個戰爭狂揾high tech 野會唔會怪左d

我覺得其實係搵有冇人連緊上Veda
嗰時釘宮對眼變咗色，而釘宮係偷支衛星炮圖畀天人，王留美根本冇打算畀天人知，釘宮偷係嬲佢同Innovator、大叔哩堆隊冧佢啊哥嘅人合作。
之後阿寶以為王留美叫釘宮賣佢(畀支炮嘅圖畀天人)，所以先打巴佢。

Veda 座標係女提子搵畀(或者Innovator 本身全部都知)王留美再畀天人，王留美先會講句終於搵到Veda 座標

王留美變心應該係因為阿寶打巴佢，仲有串佢變唔到Innovator

應該唔係釘宮送圖紙, 時間線唔arm
釘宮online偷睇veda資料好正常, 佢要復仇要知形勢好正路

ep11> 釘宮問王留美係咪完全賣天人, 王留美答「你既層次太低」暗示唔係

ep12> 即係ep11時王留美做左d出賣李瘋子既野, 而當時李瘋子掌握左veda-Lv7但上唔到更高唔知計劃仲有transam(本身淨係天人有, 敵方既transam係片桐破解先有)及twins-system及gundam00raiser量子化, 而呢集先車巴王留美

ep13及打後釘宮係出於王留美order俾圖紙天人+掩護佢地離場

ep17~19> 王留美正式失勢, 釘宮先黎料, 如果係佢擅自偷圖紙俾天人, 咁會即刻得罪晒王留美+李瘋子, 完全冇好處+白費忍辱負重4年, 而且無法從呢個舉動得到任何好處, 天人唔係佢後盾

好似變左千古謎題

同教援講果句野一樣變成不解之謎

教授應該係估到天人之後嘅計劃
人類變革或者即將到來的對話

但呢段就真係唔知佢講緊咩
同幸運星入面到底彼方第二集扮咩樣一樣係冇人知

以ep10時間為首要考慮

1/veda座標太後期先出現, 係「果樣野」其實機會唔高, 而女提子雖然想玩野, 但都暫時只係做左2樣野: 去同提子會面報串話佢知innovator先係幕後玩家, 以及邀請提子(女)去舞會搞串個party話想要提子歸順李瘋子呢邊, 但同時瘋狂洩密, 而女提子最終目的係依從aeolia計劃促使人類進化成innovator

2/叫親信去打天人, 又留親信做自己最後大戰皇牌, 但呢次唔派親信, 而派傭兵去, 即係佢想查既野唔想俾d手下知, 佢同女提子講「係我創造你地」, 說明佢著重階級&威信, 自己想搵既野可能左右到佢身為boss既立場/or手下對佢既睇法, 所以派外人去

3/當時佢非常在意既野, 只有上季gn-drive設計圖、transAM呢類veda-Lv7以上而佢唔知既野, 所以今次佢醒目,
直接安排anew經王留美轉介去天人工廠, 雖知道有oraiser及twins-system, 但佢冇得到設計圖, 所以安排anew直接上天人隻船

4/後期派親信追擊00r, 但俾00r量子化嚇疾, 加埋女提子果句「究竟呢d技術係計劃(veda-Lv7以上定天人自己獨自整出黎?」暗串緊李瘋子廢, 無知, 李瘋子派anew都查唔到, 再派其他親信咁就直接間接證明自己廢, 所以呢度回應第2點, 佢只好派外人去王留美呢個雙重間諜到搵, 可能甚至認為係王留美掌握左00r既技術俾天人

果樣野=00r既目的

5/之後既ep, 李瘋子至少2次提到「00(00r)本來是屬於我的東西」, 可以佐證以上, 佢真係好想要00(00r)

佢最尾都有twin drive既 係無量子化啫

Btw 出左量子化之後，剎那好似無同啲隊員講過呢樣嘢？啲隊員又好似睇唔到咁

獨角獸
我睇左覺得我浪費左幾年時間

咁大個仔第一次寧願返煲小說好過睇ova/tv

佢自己都可能唔知係咩一回事

但佢細佬第一季都出過場 lock on死既時候都預左佢細佬會頂佢個位

S1

有好多人都唔鐘意細佬
但係我又幾鐘意佢喎

有咩分別

Lockoff打法偏好中近距離
性格冇lockon咁領袖

Lock on lock on lock on

Lockon 第5集地球射上低軌道真係好型

佢2個能力值好高,近戰不輸傭兵,遠距又有狙技能,仲有哈佬附助

Lockon 臨死前同大叔近身格鬥 果時心諗屌你遠又勁近又勁 你咪玩撚晒 結果死左

仲要係白死

冇佢搞店大叔團滅都似

00開頭比人屌得多咪 開頭悶，機設柒
屌喇星 邊個估到00算ok la
望下age 狗也不屌

我覺得開頭已經好撚高潮 到你悶悶地果時，就出3部偽高達出黎再高潮#

Lockoff劇場版掃射果幕仲型過Freedom開炮

但果下鏡頭睇到好亂 無啦啦啲bit就合左體射大炮

lockoff識以大局為重, 卡塔隆&天人同時顧晒&平衡利益
lockon復仇優先, 佢自己都話「人停係復仇, 無法前進」所以叫剎那代替自己改變

兩個都真性情, 但lockoff直率d,
角色定位黎講, lockon擔任「恨」既演繹, lockoff擔任「愛」既演繹

兩個我都好中意, 「lockon」2人1角差唔多每次有份出場都係經典
劇中每個角色都有「改變」, 每個都唔同, 但又緊扣相關
「lockon」2人1角互相補足&承傳, 係「改變」
提子既成長, 係「改變」, 睇住佢越黎越人性化, 個感覺好奇妙
阿里同剎那唔使講, 阿里變人生贏家, 剎那直頭...

age

seed>00>others

馬反最好，故事夠簡單，又完整，又無劇情殺

高達最大問題係難明

利申：12歲先識睇高達，之前智商未夠，睇唔明，所以基本唔睇港版

放低負皮又唔出聲駁，好好奇條友反對啲乜

好大篇認真討論

連登總係有班濕鳩乜柒都鍾意負皮
都唔知做乜鳩

有時間的話翻睇呢套真係唔錯, 歌好聽, 作畫甚至擺係今日播都仲贏到
[ebb, 日語繁中] s1s2+劇場版

其實個網有幾個地方可改善...我覺得
1/ search果度冇得多組關鍵字組合
單獨search「00」或「機動」出到結果, 1齊search就唔得
而且每套動畫既標籤都限死係標題度, 「機動戰士高達00」限死所有可search標籤/關鍵字
冇法以「gundam」或日文(原作語言)獲得相關結果
2/search結果既設計唔完善, 或有誤導
有好多合集動畫明明包左s1s2s...甚至有埋劇場版, 但上圖只顯示「劇場版」*1
當初以為ebb只有劇場版
1係將合集拆返開, 以上圖為例拆返做3件, search「00」出晒00s1、00s2、00劇場(xx年)
_ _ _ _ _ _
另外中意彈幕既, 頭先搵到個BD版s1s2+劇場版..係晒同1頁..亦唔使裝add-on
[bilibili, 日語簡中]

你地唔提..我都冇為意乜原來呢度每個cm都有獨立+/-評..
呢d野同賜酒派膠1樣just for fun for虛榮, 根本冇需要在意吧..
每個post有1個+/-評分數係ok, 但每個cm都有就真係意義不明..

驚見波克比王子

08ms屌打全部

無錯, 睇D高達撚俾平民屌打返仲好睇

btw提子既成長, 係「改變」
邊個人既成長係冇改變到既

你?

係就係個個都有改變, 但內容人人都可以唔同
都話到明...佢越黎越人性化,
由s1自負自我中心到後尾識講笑teamwork識關心人
本身係innovade既佢到s2e14直頭否認自己係innovade話自己係人類,
同係innovade既李瘋子、anew係都有改變, 但唔同丫嘛

由00出場至到量子化之前
除左一開場俾00既twin drive嚇親之外，李瘋子從未表露過佢好想要00/twin drive呢樣技術
可以睇返ep9舞會鬧劇完後李瘋子點答女提子，佢係答雙爐呢樣技術無論係天人研發or光頭佬既遺產又好，佢地既新型機（加上係變革者駕駛下）足以應付，可以知道佢當時係睇唔上眼
去到量子化一幕出現後，到擊退埋變革者，個陣2個變革者先收到李瘋子ORDER要奪取00R同再CALL馬幫手

跟住講2)既話，我覺李瘋子既性格心態根本就唔會care佢班手下既睇法
-除左神神化化既女提子同anew外，其餘個班只會藐視人類格衰既變革者都好忠於李瘋子
-掌控住VEDA，就算下面班變革者有咩異樣，好似ANEW咁用腦量子波控制返佢又得、女提子殺？有VEDA係佢又識無限復活

至於你話點解搵阿叔而唔搵變革者，就好似李瘋子派左阿叔係EP6搞鳩女王王國，等剎那知道呢條友未死仲出黎搞事，仲要搞同佢有關係既野等佢地仲嬲

好似我開頭咁講，佢要搵TWIN DRIVE既時機唔會係量子化同變革者敗場走前，所以阿叔要搵既野重唔重要甚至乎係可能李瘋子9UP，參考上面EP6同舞會剎那爆鑊，李瘋子似乎幾鍾意玩仇人見面呢條橋，反正劇情就俾到釘宮一個理由去反王留美

李瘋子一心收天人皮點知衰左仲要對00R既情報一無所知，咁岩王留美睇到哂佢咁失策仲要企出黎問佢，李瘋子就梗係嬲啦一巴星佢

第一次見全部主角機都玩浮遊系統

其實之前都想知
點解lockon會知計劃入面對高達作戰既內容
但唔好話剎那唔知
連提子都好似唔知
點解lockon會知
佢既權限無理由比提子高

最後咪4子一齊獨立於李瘋子同Veda
李瘋子算係繼承左伊奧利亞個計劃（奪權）
但同時改寫左內容
4子最後都係靠自己自由意志行事
獨立於計劃之外
算係變相叛變

Veda係有呢d資料 但係屬於最機密權限
開啟條件係伊伯蘇醒或者死亡
我諗伊奧利亞諗住自己黎完成（自己想做變革者？ 佢連gn粒子對人類身體既影響都好似知道 ）
萬一自己蘇醒唔到 死左
就馬上sd出去比天人

劇場版4子d機戰力的確係誇張, 感覺上00q>另外3子>地球聯合總和

全球戰力出戰, 1打1萬, 技術係s2之後又多2年改進,
結果都仲係倒水被單方面虐殺, 完全絕望
反觀3子係00q出場前, 有效拖延els突破防線, 各機擊落數都好誇張
而00q戰力係模擬計算中以全刃式情況下1星期可清els場
實際上00q雙爐輸出穩定故冇搭載全刃式, 機師除左剎那仲多左提子輔助
但els不斷進化又融合又變形呢點唔知當時有冇計埋落去

其實連veda呢個真係大bug黎
咁大規模既通訊
居然可以完全無人無國家察覺同發現到？

lockon醒目估出黎姐

veda未公開前, 有gn粒子干擾通訊&隱身阻礙觀察
仲有innovade+地球d貴族觀察者等操作資訊/情報
佢本身都仲有「方舟」呢個設定,
有能力收埋自己, 可能打算人類滅亡果刻先會現身

鐵孤s1尾西諾等人吐便當有d刻意, 但整體唔錯, ed插入時機絕佳
s2就各種畸型蹩腳發展, 浪費左好多野...

又煲完00s1s2
聽日再翻睇埋劇場版先

都係鐵血s1好睇d 可惜s2太鳩

00個故事都完整d 鐵血完得太鳩太hea

Veda去到可以操控股票市場嚟幫天人賺錢
你覺得大規模通訊會係問題？

上面講過
Veda可能係有紅爐嘅結構圖
但一定冇TD blanket嘅設計圖
而TD blanket就係令紅爐變成綠爐嘅部件

between
劇場版後50年地球聯邦都整到綠爐

呢幕差啲睇到喊

如果伊奧利亞冇比人殺
天人係咪冇得開Trans-am
咁00r 點開trans-am burst
點玩祼聯

原本可能都有計劃某個時候放出嚟掛
就好似大雄點都會有世修呢個後代咁

劇場版果3部野放返落當時既地球度，實力會唔會誇張過S1出場果時 雖然已經唔係敵對

trans-am同twin drive都淨係keep係原裝綠爐個td-blanket
綠爐資料更加毀屍滅跡晒
紅爐係柯納家用係木星圈搵到嘅黑哈佬入面殘存嘅資料逆向工程整出嚟
不但止冇td-blanket
要入電先整到粒子 要用starter先開到機 trans-am會燒爐報廢 紅爐終究都只係綠爐嘅仿製品

個計算好似係唔計剎那不眠不休同els無增強既情況，但都好能屈機

其實面對外星人入侵
天人係咪應該有限度釋出自己嘅科技比地球軍呢

就算放都唔可能做得切
好似綠爐呢啲係要去木星圈先搞得掂

去到S2~劇場版其實天人科技同地球聯合好似無咩大差距

差在一個綠爐一個紅爐

其實紅爐同綠爐係差好遠
紅爐Twin Drive嘅粒子量係去唔到理論值

集集擺pose，D機斬完又有pose，射完又有pose，得個chok字！

熊仔劇場版死個陣配呢首歌真係無敵真男人

好似英雄本色，mark死咗揾佢細佬上。

00唔係爐既天下

戰損版一出黎就比GnX III同Ahead屌打

劇場版兩部GnX III比
主角用Flag+Gn sword II 搞掂

雖然認同00唔係爐嘅天下（人地講到明太陽爐比起太陽能機體先進好多年，就算有爐機屈雜魚都好正常）
同埋剎那去到劇場版已經係純種變革者，無得比

之前有人講lockon提剎那gn-blade(實體劍)專斬gn-field
唔排除九條+4子都知每部機既特性, 但lockon相對更熟知通透

s1e6天人後勤送4把實體劍俾剎那時,
lockon話「總算符合exia既開發代號gundam seven-sword」
說明佢熟晒, 另外s2 lockoff亦有提佢啊哥成續好, 應該學霸
能力非常高, 係s1又湊仔又carry又近戰打處女座又負傷拖九龍

s1e6天人後勤送2把實體劍俾剎那時,

搵都要搵孿生

爸打知唔知其餘3部開發代號又係咩

有樣野諗唔明，如果Gn drive 會影響通訊，gundam 同gundam 之間係點連接？
我記得佢提過量子暗號通訊，但依樣野其他國家又冇理由唔識架喎

好似冇提過

不知不覺就咁多年
Exia始終係第一代最靚
之後出R2果D都冇咁正
實體劍萬歲

我就咁諗
既然佢都可以整返部力天使出嚟
咁點解比科技地球軍
量產力天使同德天使(或者佢D後繼機)
都好過放D淨係射得BB彈既機上戰場

其實00系列既高達真係好撚型
如果佢肯出哂 MG 一定 三季 X 4部都買哂番屋企
現在得一隻 MG EXIA 係屋企

要時間整架嘛 學用又要時間架嘛
gn-x4一部份新製 一部份係gn-x3升級 全線標準配備輔助os 比高達系易操作好多 而且els來襲都只係講緊係3個幾月嘅事

後期地球軍啲機都超越曬一開頭個四部啦

依D喎

我指電影時啲GN-X

最抽得既Brave仲係試驗機階段
仲有成堆Ahead因為泰坦斯A-LAWS個嘜頭累事又唔比拎出街用

season 1既聯邦布勒真係型到核爆 古拉漢姆出場首bgm每次聽都起哂雞皮 痴線

仲有佢單挑洛奧 同斬Trinity個大佬手臂真係好癲

Brave正好多

Brave都好正 但太屈機了 冇左season 1個種弱機都打到/打殘勁機既熱血

啱啱望到呢一張圖

劇場版聯邦削減左軍力
先至用咁多舊機頂硬上

裁軍先嚟要打外星人

打lockon嗰場又係痴線，攞個盾啲扇葉擋槍

Lockon 槍法咁準都連續避開幾槍
再正面擋晒lockon 既攻擊
哈姆依場真係痴撚線

劇場版力天使唔係整出黎
係s1哈囉帶返力天使殘骸比天人再維修
獄天都係智天改裝出黎，好似係
修理改裝一定比新造容易

WTF

絕對防衛線嗰場係將所有用得嘅都拎去打
完全係賭國運
GN-XIII印象中可以同3代高達55波
GN-XIV基本上係勁過3.5代嘅高達
四子喺劇場版嘅機係第五世代高達

其實天人隻艦好弱雞,明明科技領先人地咁多年

天人個隻艦係小型運輸艦黎
其實功能好齊全架啦
不過最搞笑既係 佢既驅動力（gn粒子)好似係黎自4子既爐
4子機體平時返艦補給裝備既同時
都係幫隻艦插電

不過始終無seed既大天使
咁諗人印象深刻 但咁大型都好難做到隱密
同埋都無咁既需要
因為Gn drive本身設定等於半永久能量
隻艦最多都係帶下食物 彈藥就夠

鬼知els來襲來
得個幾個月 你要整都整唔切啦
放隻方舟出黎算係咁啦

隻方舟比els侵蝕到咁
Veda仲係毫髮無損

其實去到後期 紅爐性能已經追到綠爐 只係差在仲要叉電 冇半永久

天人艦好似係李瘋子後一直由聯邦管緊

其實Alaws收皮之後地球聯邦係咪已經由得天人，無再諗住消滅佢地？

一嚟新政府啱啱成立有其他野搞

二嚟天人都好識做咁行埋一便
就算要出動都儘量唔用高達
Exia R3會配長槍都係咁解

再加上天人有份幫手打Alaws

戲都拍埋紀念佢地
應該唔會真係想消滅佢地掛

唔係用flag配gn劍咩？

冇記錯exia R3係模型書講
地球聯邦重開超兵部隊強行令人進化成變革者
R3就介入
仲用長槍故意射偏
透過GN粒子用腦量子波通知設施內既人走難咁上下

大致上係咁
聯邦捉咗一堆腦量子波高嘅人
諗住迫佢地變革
天人當時喺地球得R3
所以傻仔那就用R3碌砲開砲專登hi過棟樓
借beam入面嘅GN粒子嚟通知大樓入面啲人點樣走佬

嗰集小説想搵都搵唔返
係咪嗰期己經冇咗中文 Hobby ?

我信佢會出mg 不過真係唔知等幾耐（等seed正義…… ）

有生之年砌到主天Mg已經死而無憾

有生之年都唔會有，
原設計師過哂檔，笨大冇版權出 MG

支那個百度好似有

難搵，搵唔到